外媒：英外交部料 20 萬港人移民 BNO 申請人數 6 月起急增 料今年底達 73 萬人

The Telagraph 引述當地外交部外洩的內部文件（leaked internal briefing paper ），自今年 6 月 BNO 申領人數急增，預料 BNO 持有人數目將在今年底突破 73 萬，較今年 2 月激增約 110%。報道又指，英國外交部預計將會有 20 萬名持 BNO 或合資格人士，由香港移民到英國。

據報道引述的內部內文，截至今年 8 月，BNO 持有人數目已增至超過 40 萬，目前仍有多於 20 萬的申請尚待處理。而自今年 7 月起，當局發出的 BNO 數目大增，按英國內政部預計，BNO 持有人的數目有可能在今年年底增至 733,000 人。

另據法新社早前引述英國官方數字報道，自去年 6 月反修例運動開始後，BNO 持有人數目急劇增加，在 8 至 12 月便有 9 萬多人獲發 BNO，較 2018 年整年獲發數目多 8 倍；截至今年 10 月，今年再有近 17 萬人獲發 BNO，在港 BNO 持有人數目累積至近 47 萬人。

仲未計加拿大班後生仔女。

仲有大量本身有五眼國籍既人
呢班可以走得好快

連登班私樓上等人唔覺得係咁

73萬
我記得反送中前, 好似只得十幾萬
佔中之後,我仲諗住 D 人仲唔醒就唔會醒.

收幾億港紙護照費
希望幫到祖國經濟

係，高登連登講足十幾年
但一直都係得十幾萬，直至反送中

港共拖左一年投票
下年好多黃絲移左民
然後再開大陸投票
再加大量種票假票

下年立法會又可以圍威喂

本身一路係17萬本上上落落

都玩到無限DQ
你玩飽佢

可能未到下年立法會
啲區議員都無哂

其實果幾百蚊無錢賺架

on 9，仲有人信公平選舉

呢個真

收左d 二手野，d 賣家都話佢移民所以急放，都撞到幾個

We are the champions, my friends
And we'll keep on fighting 'til the end!

所以今次移民潮可能比想像中多
再加上現架中學又要去強國考察

比你係家長，有能力嘅話，仲唔走咩

高登未講之前好似有排10萬都冇

咁易就移到，老閪都走啦

低置班人唔係咁諗

2018年12月前, 個個月千幾. 12月後就2千幾.
去到7月就開始多成十幾廿倍都唔止

算啦 有冇人移民
都唔會再有咩"議會戰線"

千幾，不過真係成本價黎

Fake news
根本無人想走
我真係好撚鐘意香港

就算無種票
無大灣區投票
單單用國安法就收晒你皮喇
究竟你明唔明香港依家係點㗎

二百萬連後代 廿年後應該走曬

仲廿年 兩年後就走哂啦屌

二十萬會唔會小左d呀？
佢有冇預計埋一本bno可以帶埋無bno既走

佢應該訓左，由dq左到而家泛民都總辭埋
仲指望有下年立法會？

On9

去英國乞食呀？

間屋咁大點清潔？

留喺香港供幾萬蚊呎納米盤好過啦

By 房屋台

間屋大？
偷偷地間番做劏房租俾香港人就得

真 間番30呎咁黎租出去

重點 仲未計去其他國家既人

我身邊好多有小朋友已經急急腳走 快既年底 慢既出年都走

英國屋太大
夜晚驚有鬼
不了

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

真係走嘅佔人口幾多% ?

咁香港d劏房龍床盤岩哂你住

都2021 仲講緊立法會

我好中意香港 點都唔會移民

仲有人理選舉
訓左幾耐

連登仔: 唔撚準唱淡

笑死 仲選舉

而家咪搵香港人帶幾百萬黎做生意囉

即走啦 留小朋友洗腦咩

邊有禁多丫
嫌依樣嫌果樣最尾又係留喺臭港

人地一早預左連埋bno持有者家人 會有三百萬人過英國

香港套選舉制度已經俾支共搞鳩爛晒

我咪講無人想走
識玩一定留係香港這個家

得73萬乍？

無所謂啦。俾曬建制做。

成班見風使舵撚
太平盛世就貪平用廁板
香港有事/出5+1即刻50萬人狗衝

因為依加真係有著數
即刻個個都話續

成10% population串請移民
林奠又多個第一名

拎左bno唔一定會移，身邊好多人係拎來做旅遊證件，但無諗住移民

今次BNO真係賣大包
唔移就笨啦

續bno多條後路 買個安心啫
真係會apply移民嘅又係另一回事

以普遍香港人性格
無諗過移係唔會續
否則以前點會長期得十幾萬人續

我都走撚左關我撚事

點同
而家講緊免費送原價2000萬投資移民名額wo

扣埋呢23年死左既
而家可以有BNO 既人應該得400萬左右
呢400萬當中本身可能有百幾萬一早有其他國藉
唔需要靠BNO都可以話走就走

真係好易
其他國家嘅人想移都好難

港豬老母：而家武肺搞成咁
以後去旅行拎特衰比人當中國人
會唔會比人打
佢本身貪平連BC都唔續
話特衰d免簽已經夠用

睇你老母做雞好唔好？

大灣區這個家

一定冇鬼

買樓日日賺

千祈唔好番香港
香港太危險了

抽氣扇背後補貼得幾犀利

香港都唔會好得去邊
首先,下個月就一定爆裁員潮
聽講,因為政治關係
唔少公司愈來愈唔請香港人
再加上,香港人在香港都係「二等公民」,將來重更加被中國拉哂去「再教育營」

所以,倒不如去英國重好過
英國雖然都係二等公民和種族歧視
但是,至少可以保著條「命」先

400萬？一開始都係得300萬，過咗20幾年，死都應該7-80萬，加埋外國籍嘅應該得150萬人有資格攞

講真，五眼真係好想班知識份子過去，所以想走嘅人應該好易走

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

咁擔心人做乜？好驚人走？
咪等啲黃屍走晒你哋咪最開心囉

呢個真，好多朋友比人炒，31/12 Last day，個個諗住儲一年錢再走，跟住已經講31/1申請BNO VISA。

我地似走難多過移民

我唔會叫移民叫走佬

COCO哥都走埋

有冇諗過全部係AA / 得一層兩層供緊就以為自己好識投資嗰啲廢人

比你選到四十名泛民入去

未又係 dq剩幾個比你

識投資已經去左買英國樓
今年升左好多

300萬又誇張咗
100萬應該穩陣
睇下港共今舖點仆街
少咗咁多人交稅

笑死
數學天材

講到bno唔屬於香港人咁
幾多人一出世就已經攞

無著數 咪又係用特區

本野舊BNO應該放咗櫃筒底

係，到時扣埋增值稅都仲有得袋
班低智仲幻想香港樓市可以繼續gogogo

其實一直都係 開始慢慢地唔再請香港人

呢班人先唔會走
有晒後路

有班懵撚港豬成日以為中高層斷層有機會上位
我想講香港人乜撚都唔係
中資嘅就搵芝麻人嚟head住你
外資嘅就陸續搬緊去新加坡/返返home country

呀媽叫我幫佢續
但佢話唔會移

好多人當平安符就真
有幾多人真係移，實際先知

唔係
我識幾個加拿大朋友
都番左去

COCO哥聽聞係移民agent

嗰班有得移民先走去續bno既人，對英國忠誠極有限啦老實講

我身邊嗰堆外藉港人，無人話走
仲繼續去考外國唔認受既專業試
應該打算留港發展

今次唔移民，以後唔好怪啲仔女唔考順

幾時有講到BNO唔屬於香港人呢
事實係個個唔續BNO
一出世已經攞個班
近排咪周圍R人副簽
因為上一本張相真係BB仔黎
貪特區三百幾蚊
利申：好支持移民英國
一直有續BC

成班撚樣冇腰骨 有著數先續
Bno平權應該講左十鳩幾年
可怕既係 成功走到佬既 都係冇腰骨既pussy

支持走得好走

但同時覺得有d悲哀
成個2019年發生咁多事，都可以唔拎返Bno
一有居留權先去拎
我覺得呢班人都係港豬多

起碼辦事處同印刷廠有工開

你諗下千幾蚊去左邊d人既袋
已經幫到啦

英國估計係290萬人

英國畀multi nationality㗎
仲乜減咗有其它國籍嗰批

我有個表弟三十歲話去讀書 應該都係走
有個同事都是想走 佢仲諗緊
我自己就無能力英文好差下 又唔太想改變

有小朋友就快啲走

倒垃圾也快樂

30歲都願讀書走
你係咪要反省下

可能係有其他國籍就唔會為咗有visa突登走去續

幾多人續左證？唔係諗住走續證做乜？
唔通續嚟諗住依家去旅行

宜家人才係global （外資）
仲未計中資搵支那人填香港人位
根本過埋年就已經見真章
所有中層位都比哂支那人做
香港人？自求多福

好多人都係想有條後路only

因為續證要副簽，好多人都搞唔掂
咪少人續囉

業主係咪擔心層樓租唔出呀？

qualification同expected no of issue係兩個concept
如果淨係講會去renew嘅人嘅話max150萬其實都算合理推論

靜啦屌你
依家港共搞社區lockdown

依家邊有得旅行？
續嚟去旅行，等疫情緩和再續都未遲，洗乜依家續
依家續要等半年

記得個陣係咁叫人換都冇人理
個數一直都得10-12萬左右
當年個薪火post一個月都未必爆

對唔住囉，而家乜都醒哂啦

乜都DQ哂你投姐姐定係美芬?

畀你走夠20萬人你覺得會好大影響?
你呢啲冇樓嘅顧掂自己先啦

唔洗擔心我
我條命好賤
記得快d減價出貨

咁你有冇BC？
如果你老母係BC二代，而你未夠18歲既，叫佢帶你去英國啦
如果佢唔帶，儲錢去加拿大讀書，咪撚比家用佢

廿萬窮撚走當然冇問題，但廿萬專業人士，中產走就仆得街姐

最好跌添呀，上年我先又買完， 信連登仔一年又貴幾十萬

咁由得佢哋囉

班人想被共產冇緊要

我哋咪去開公司請人降低失業率囉

HMPO做到爆廠

連登仔沉醉網絡世界， 個個窮撚中學生得個講字， 我公司9成中產都冇聽過人移民， 返返香港揾食就有

咁咪就係諗住隨時走佬囉

傻豬，自己身體走咗都有5個，仲有兩個家庭準備緊，點止呀！？

選完咪又dq返你

錢我大把， 已在英國開緊公司請香港黎移民， 吹咩！ 縮撚返去大灣區喇，屌你老母。

笑左
好撚中

香港出年大裁員潮
反正係香港都冇工做 點解唔賣左層樓去英國
買返間都只係一半錢 仲有百幾萬慢慢洗

網上唔洗講咩客套說話

可以請20萬人嗎，可以的話，留contact pls

我係BC二代
係澳洲讀緊書
老母係港豬已經算好
老豆直頭係藍絲

每人帶幾多錢走先係重點
20萬x100萬=2千億
英國佬fat fat

過到佢，無工做，一家四口百幾萬， 頂到4年算係咁

咁就還好，巴打你好運過好多人
好好地係外國，做正常人啦
我最憎係拎住BC做藍絲既人

下年就走

有其他國籍好哋哋都唔會去英國啦

藍絲做得哀野多當然怕鬼

仲議會內制衡？
你美國隊長訓左幾廿年？

第一本bno都就過期
成班平時嫌貴唔續到有著數先續
去到英國都係做港蝗

唔係講笑
想走既要盡快計劃點走
英國政府如果見到太多人移民既話可能會設限

呢班除時走都得啦

咁大家咁醒 雨革後識醒 我要到洗頭艇𠴱期先識醒

最少住5年 都唔算易

20萬望落唔係好多
但係咁樣計即係37個香港人有一個走
都幾犀利

英國推BNO之前計好哂數
BNO連埋佢陷家既人數都計埋架
唔同你支那14億人先同你玩抵疉政策
話左不設額就不設額 講緊平時都閒閒地一年收幾十萬東歐+炸彈佬
唔好鳩UP危言慫聽

下年分分鐘保皇派有14億票
我當全香港人突然變晒黃
都係得700萬票
你玩埋佢
根本有幾多個香港人喺支國住係任9港共 / 中共up

脫歐後沒左後做下級工既人，bno港人補充呢個位，有錢既帶錢黎投資冇錢既有底下階層勞動力，而且除時有更多醫護專業資格既人

香港人工高咁多，點解要呢家走呢班人有咩事隨時走得，搵夠先啦

主要係平權法理基礎冇得咁玩
你而家剩係救一D國民唔救其他國家即係直接剷起左個平等原則
你唔同抵疊政策定難民政策 本身係同國家冇任何關係既外國人先可以收D唔收D

我呢D零技術既反而有工就去做
冇咩本錢去揀工反而仲好

其實英國真係計得好撚盡，批一批BNO，將班中產香港人既資產移晒去英國，再收埋你稅

睇黎今次英國真係可以再次興起

冇日落條款就OK
有D未必想即刻走住
但又驚你十年八年後取消

蕭生話兩三年內會走一百萬

其實走到呢班人唔少都係藍，身邊仲有好多走唔到既香港人都唔知點搞。

我都係，朋友本來回流左，舊年又成家返左加拿大

幾年後落閘啦

要睇頭批有冇打好聲譽囉
正常黎講慢慢吸納一百萬都承受得到既

好心佢收下把閪口啦

笑左

住就一直住落去咖啦，幾多年分別唔大，唔通你5年後又翻香港咩

又要寄去英國，嫌煩

咪傻啦..識d藍屍港豬全部搞緊移民走啦...
你以為走個班真係手足？全部係依班人黎炸
佢地精過鬼啦 把口就叫你咪搞野 自己有著數第一個走
有個娶個大陸老婆 日日話中共好
依家第一時間申請全家過去

真，如果bno而家平權變bc我都唔走住

仲讀緊大學嘅細路都唔知點算
trans u去外國難過中小學轉校去外國好多

2019發生太多事所以上年年尾續咗
嗰時就係單純諗住去旅行唔想再拎住本特衰護照

咁造紙、運輸確實都係jobs黎既

冇錯

駁唔到師

exactly
唔明點解我上一個留言咁多負皮
啲人唔肯面對事實

自細就有外藉既香港人，的確係人生贏家
呢類香港人，可以食盡兩家茶飯

所以呢半年副簽突然易左?

呢班人唔係唔走
而係可以隨時走，等局勢衰到最後一刻先走
唔同其他人要左plan右plan

身邊總有人BC
無BC，Commonwealth既人副簽亦都可以

其實啲人一路唔續
只係覺得bno無用又貴
副簽一定唔係重要原因

價值高左，個成本相對咪平左囉。有咩好問

副簽BNO就得啦
身邊點會冇人冇BNO

佔中前得14萬人左右

原來平時比多一千蚊花多少少時間續咁高成本
睇嚟大家都唔係好鍾意英國姐

好快過 1M

呢班朋友真係死好命
佢地九成九都退休先返外國
人工差太撚遠，Professional差超過一倍

香港收皮
佢地大不了咪當去左中國做野
有外藉，又可以送仔女去返當地讀書
正如支那,上海等大城市，都大把鬼佬做野

有後路，知道自己可以去外國終老
同我地呢啲呢一刻已經要走佬既心態
差好撚遠

所以見親移民post
總有人話自己BC / 加藉，準備"移民"英國加國
睇見就火滾

一人帶幾十萬走
拎去投資英國, 做小生意又好, 入股人地公司又好
係都唔撚益你支那人搞亂香港
吹咩屌你老母

問心啦
有幾多人移民去英國
係真心崇英？
宜家走緊難呀嘛
有咩問題？

快啲走咪阻住地球轉 記得賣晒香港啲樓咪諗住收租，港共啲錢唔啱黃絲搵

4年慢慢洗點都搵到工啦
同埋到時咁多香港人過去 實有D 自己搞生意
創做埋就業機會

其實啲人成日話而家唔走住
睇定啲/ 有事/ 局勢衰到最後一刻走

其實有冇啲實質嘅例子咩叫有事/ 最後一刻
始終溫水煮蛙 慢慢過一兩年就算變得點樣大家都會接受

好似而家咁樣每日香港都變緊
大家接受能力越來越高

如果有事 係代表
1）香港人都要宣誓
2）轉用普通話
3）甚至乎係某程度嘅網絡限制

只要一步一步黎 唔覺得會令人走

黃世柒啱啱拍片又叫人走
之前又話十月英國國籍有重大變化
十二月都嚟緊啦
睇chatroom真係有人信到十足十

夠請你老母去屌說得喇。

我估20萬bno 20萬加拿大 20萬澳紐啦
仲有啲去啲二線/冷門國家
全香港走一成人啦起碼

走得快好世界

仲有台灣

台灣計二線啦 始終五眼都係移民首選

無計，香港人工的確吸引
外藉港人亦都有last min先走既本錢
佢地的確係「睇住黎食」

所以佢地講既「最後一刻」，其實唔需要definition
因為佢地的而且確可以一個月內辭職即走

邊同我地呢啲要靠lifeboat
又驚lifeboat會隨時日落既「走難派」

你藍絲慢慢搵

支那狗記住唔好走呀

申請定姐

其實就咁計有幾多人走係冇用
過兩年計埋有幾多人走左又番番黎先值得討論

走有幾難
買張機票你而加走都得

但留低既更難
如果你唔係為理念走
我覺得冇幾多人捱得到咁耐

英國淨係天氣分分鐘都有一半人頂唔順
仲未計生活
如果唔係自由同安全放係第一位
其實好難真係唔多人過到

藍絲都走今鋪真係。。。

班租租呢 去哂邊度

藍屍記得唔好走共享支那人榮耀。

點吹捧支那都無用
身體最誠實

一陣酸叔味

其實天氣有咩問題
空氣好好多就真

我係2016年續期BNO時只有一萬六仟幾人

咁果陣肺炎仲未好嚴重諗住去旅行都合理
但年頭全世界封關都唔會諗住續嚟去旅行啦

之前啲人唔係唔想續唔係見風使舵而係要副簽太難
但依家要走佬就一定要續，難都要續

睇今年份施政報告都覺得無希望啦
廢柴垃圾政府

班民賤聯工聯會保皇黨加埋班新移民廢藍絲搞殘香港啦

副簽既人要係commonwealth，又要某啲職業，又要肯幫你簽
好難搵架
你自己身邊周圍都係可以副簽既人唔代表其他人都係

香港當年成功咪一樣因為有上海走難既商家資本技術幫助，大量資本遷入可改善營商環境同經濟

咁你走咗未 唔會賣咗樓仲留喺香港咁唔知醜下話？自由喎，民主喎，香港乜柒都冇喎，有錢冇錢都應該走啦，都唔明20萬人咁少做乜尻，200萬去撚晒邊？

收埋尾數咪走囉

當年續都唔係個個要副簽
我14年續本01年過期嘅兒童bno冇副簽都續到

恭喜晒，希望以後都唔駛見到

香港人未試過一出糧無左4成好難會明
比你搵十萬一個月都同個喺香港做個manager仔人工無分別

香港新加坡呢啲地方對ABC CBC有情意結
走咗班人嘅仔女都分分鐘回流搵着數

係驚特衰無得去某d國家

係
主要係個樣變太多
先要搵個副署證明你真係個條友

咁多人去到英國, 醫療, 教育, 基建 (建築同年年保養) 開資唔少
(我做土木工程)

Loyalty

其實現階段多數係家庭走
廿幾歲如果唔係走難既身邊好似無乜
會聽到佢地話想走 但實際行動既唔多

係 的確係有仔女既走多

半個中環嘅人都講普通話㗎啦
已經唔係新鮮事
中資盡量唔請香港人，除非係孭鑊位
外資嘅投行同私人銀行前線大部分係大陸人

鬼佬聽到份工唔係base喺新加坡，係响香港，即係連interview 都唔in

大家自己諗下香港呢個金融中心有幾國際

一時間又加拿大又英國,廿幾歲人生啱啱起步未計劃到姐1,2年後應該會多啲, 唔通真係聽柒婆講去大灣區咩
不過都有識啲啱啱grad 咗2年嘅已走.

咁呢曾我梗係明啦
不過成個聽到啲就算冇後路嘅

都會話 殺到埋身/ 最後一刻先走
佢哋都俾唔到一個實質嘅答覆我

大家都只係唔情願認清楚 只要係一步一步咁變
大家嘅接受能力只會越來越高
無野係接受唔到 除非真係資產共有

走到既都應該走

死傻閪

我不嬲聽開係要副簽，但實際上洗唔洗副簽因人而異
聽過有啲唔洗有啲要，我係會搵左人可以副簽先去續，到時唔洗就當然最好

加拿大詳情都未公布

我12年續唔洗副簽, 個officer 話唔見咗或者bb 相先要.
嗰時去英領續勁小人

所以你話一劈Xi+一件689+多件666功力幾犀利

聽777 去大灣區，唔喺藍絲，喺 on9

有離岸戶口拿拿臨轉錢走
出年咁多人賣樓成千萬咁走
金融系統一定出事

一路做緊啦

班藍絲真係以為d 黃絲走晒自已有機會上位㗎

今年有邊到貴咗幾十萬咩?

點解你遇到個officer咁好既？

開資唔少即係創造就業？

正常思路，平權之前只係身份認同嘅象徵意義，唔係個個肯花成千幾蚊

我係本身有五眼國籍嗰堆

啱啱放監出黎？

咪係
而加要交個零月人工就曬慘

港英時代既香港人醒9哂
連深淵級愛國賊男絲親戚全部身體超honest死剩把口愛國, 無間道到呃哂D虫共人
: 佢個野壞左呀, 喂, 佢個野壞左呀
:咁你隻腳仲去佢個邊???
:佢個野壞左呀, 我邦你檢驗下佢個野, 邦緊你邦緊你
: ok的親

以前續可以喺香港續
後尾一定要寄英國，d 人又話好容易唔齊文件，要寄幾次好麻煩，咪少咗人續囉
利申：喺香港續過

到時你接受唔到都唔到你揀，共狗條紅線永遠係越推越前

議會戰放棄左佢啦

九七年七月一號前出世
但老豆老母冇幫拎過bno

真執輸行頭慘過敗家

如果計埋仔女都可以去英國定居人數真係可能有百萬人

屌你2000港紙而家變2000萬英磅...

但係要諗bno可以一家人一拖三四五六個走喎

咁岩既
我都識幾個

17年續左本bno 純粹因為想去吉爾吉斯

走啦，除非你有死的決心，否則留系香港冇用，飲東江屎水，食大陸貴豬雞，吸大灣區廢氣，番是頭婆度最少你系大英子民，系香港是條毛，見到警察你都驚啦，投票都冇用，去英國仔女至少國際教育，醫療唔會太差，生活質素高過香港先啦住大啲，食好啲，平啲啲。去歐洲旅遊又平啲近啲，最緊要唔駛被啲五毛蝦

加埋屋企人有機會

有讀緊書仔女唔走？
伍小姐都講明會放棄佢哋
到時可能非中資都唔請香港fresh graduate

外國人都未試過供/租樓供左自己人工既6成

移民既呢班撚屌 害死香港 , 你走20萬 中共就掉20萬垃圾落黎溝淡

講經咩
你移唔移佢都溝架啦

加拿大等緊你

就算70個全部泛民，呢班友又做得啲乜

人都走撚咗去英澳加，理撚得你個假選舉

疫情一好轉，香港嘅改變就真正黎料，不論經濟定民心

點扣4成呀 求計條數出黎

資助外國勢力

坦白講，啲支那人偷渡要十幾二十年先有得比人特赦咪又係咁捱
依家都係要五年only仲想點
後生仔係咁唔捱得既咪死返上去做大灣豬

屌呢啲牆頭狗先走得最快

咁如果香港都係十幾%失業率咪
林奠手足唔推保就業果然心繫大英祖國，用心良苦

連底層都全部轉潭仔啊姐
睇你香港人可以點發圍

支共港共咪成q日好鍾意吹風
加陣得償所願啦
吹到吹q走灑啲人

清潔咪請香港人大學生
父母又要供樓再要資助大學畢業仔女

唔會
一樣照引入支那勞工
大學生佢始終信唔過你
但因為香港人唔似維吾爾人反抗意識咁強
所以唔洗集中營
佢會搵盡辦法水你返大陸打散你班友
然後逐小批擊破一大班支那人同話每個地方既一小群香港人

我諗嚟緊應該唔止10%人移民

咁樣站係人力資源分配角度亦比較合理
所以有學歷未必真係一定做低賤工
但唔走成世要做支那人就肯定
唔好唔信邪，佢脅迫利誘加上你係陌生地人生路不熟就好易屈服，然後慢慢照斯摩哥爾德後群症咁發展，最後成為真正支那人
睇下八九六四個陣歌聲獻中華幾多站台既人今日無投到共

香港人，移民！

走晒又點大陸填返人口

我地香港走果d全部都係精英，過去一定可以幫到祖國

5萬英鎊一年收入已經交40%

兒登仔乜都未知就ff幾美好

印尼1740年洪溪慘案之後三年
華僑人口增加有多冇少
支那人既繁殖力就好似蝗蟲咁
支那太多省, 訊息唔流通, 睇事物角度唔同
就算97前真香港人比支共殺死晒
三年後香港一樣可以有一千萬人口

睇你比幾成首期同買幾錢嘅樓啦
倫敦啲樓一啲都唔平，拍得住香港
當然你可以買去郊區

香港你供咗層樓啲錢都係你嘅
英國交咗稅就係政府嘅，中產個批肯定唔受惠
移民嘅你連援助金都冇資格拎
每個地方都有好有壞
可惜係香港呢個家比人玩爛咗
為咗下一代咪走囉

班藍絲成日話驚仔女比人教壞晒 剩識講五大訴求

入籍唱埋god save the queen點會冇資格呀

幸幸苦苦捱到50k嘅職位，出糧得返30k
有人寧願唔升唔加人工，做嘢多咗出糧少咗

去選唔係DQ就俾人拉
一係宣誓捉痛腳
抗爭又話你犯法
你覺得仲有用？

其實脫左歐後都仲有個eu settlement scheme，就咁睇係for今年年底仲留係英國既人，呢班暫時都有幾百萬。
呢個scheme內容同bno visa相差不大，係eu citizen冇左原有係英國既福利，同埋one－off，過左年底就冇得申請。

deadline下年6月30呀
年底係immigrate嘅deadline

多謝更正

多數大大聲聲話移民嗰班
就會留
靜靜雞個班先至走到

其實如裁埋員 真係nothing to lose
個個都睇份工做人

同埋依家個政府乜都做得出
只要宣佈限制出境
一定更加多人走

我有個英國岩岩讀完書既fd 番到黎，話唔想留係英國

幫副簽個個本身要有
多人續左自然易搵人簽

走還走，記得篤灰
篤自己周圍啲object好啦，
唔人哋話篤邊個就篤邊個，好易篤錯手足攪錯人

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

每次講交稅都會有人搞亂

走左唔好返黎

由佢
不過就算正確計法都係高既,仲有NI

都係carousell 架啦

除左連登仔

證明有唔少人都係投機派
平日當BNO係本垃圾 續證又貴又煩 都係特衰好
E+有著數 馬上續證揸返著先

£12,501 to £50,000 20%
計稅都未識？

學下點樣計稅先講啦

税都未識計係度9up交40%？ 咩叫累進税呀？
返去小學學過啦

你一係就5毛一係你就弱智
自己揀一樣

大家唔好串層主啦，佢今日先坐完返出嚟，係手足嚟

佢跟未出來做過野或者未交過稅

早幾個月國安法殺到嗰時個個就開始驚 1星期唔使薪火po就已經推爆

岩呀！你老母生你出黎都係悲哀

所以我打算2022先走

2022睇怕呢邊都落咗閘

膽搏膽

個班只係寄生係連登既藍絲

如果為左下一代著想，我覺得係要移民
或者至少要送到仔女出外國
今次Bno 計劃係一個好機會
但有班pk藍絲借依條路拍拍蘿油又走到，益左佢地

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

己經立咗國安法啦喎, 23條, 國教跟住上, 點解又要走? 班賤閪藍絲出嚟解吓畫

肯答點計40%未呀 屌你老母

仲唔出黎駁我既 屌你老母

傻閪一個

中國就真係50%啦

件5毛識條柒咩

移民po 好多pr 同地產佬做嘢㗎
其實佢哋唔係想黃絲快啲走㗎咩

無限workload

你唔提今年香港變成點

無限OT錢

Process 黑洞
雖然唔緊要 反正5+1唔洗bno

七月之前要交爺個代資料
或者兒童身份證大法一直唔知

同埋去英國頭五年都無福利 唔似香港

BNO身分同價值問題

冇福利呢樣嘢唔似香港?

會唔會走左三百萬

香港綜援申領年限「7變1」

接受到咁咪索性唔走，呢班人邊到有錢就去邊嫁啦最多fb post 下野支持你地爭取民主

咁我都明
只不過見啲人成日好似自欺欺人咁

成日話有事就走
好大可能都係佢哋心裏面嘅藉口

真係有事果刻根本無飛機你走

其實都係整定先 有個後著
唔到最後都唔會走
因為真係好撚鍾意香港

你去社署申請綜援 佢會問你之前點生活
普通香港人根本申請唔到
我見申請到嘅 都係絕症/意外 死咗家庭支柱 或者家暴變單親嗰啲 冇咗家庭支柱
失業真係可以去拎錢??

中年當1個家庭3-4人 帶層樓過去700萬好未？
都夠帶動祖國經濟啦

日出了

香港起條行人天橋都廿億啦
幾億仲要外判比波蘭印 我係英國政府一定收貴幾倍

最重要係帶曬d資產走

莊翰生賺夠但求打個和

遲下真既區議會都唔知仲會唔會存在....
再遲下可能連屋苑既業主立案法團都......

偉大祖國

真心好想了解吓
係你眼中最後嘅情況
到底係啲咩 可唔可以詳細小小講個實際情況
想了解吓同路人嘅心理

居港未滿7年都可以綜援受助係咩玩法？
養外來垃圾？
BNO頭五年無呢啲野
完全無得比

我都想知咩叫最後嘅情況

而家講緊分分鐘呢兩年打仗
2022香港冇比人核平算執到

見好多人都好樂觀，仲諗住慢慢搵多兩年錢先過去
睇局勢分分鐘二月前再有行動升級
可能英國再宣佈bno自動變bc
同時間港共即刻落閘想走都走唔到等開戰

主要係連鬼都覺得好撚細，唔黎了。
鬼都有原則的。

你香港人成世住喺香港 都係冇福利
同bno喺英國嗰幾年差唔多

有譚仔阿姐已經好好了
但現實係要你就佢哋講普通話

傻喇！ 我身邊加拿大嘅朋友，返嘅返，未返嘅都預備返喇！ 仲要全部高收入或二世祖個班

我就冇諗過拎福利
相反係過去交稅 所以港蝗wtf is that?

交英國稅起碼無交港共咁嬲

冇諗過拎福利呢句係好typical香港人嘅講法 咁只係香港嘅福利好insignificant
香港免費教育都係福利 但好多人寧願俾錢讀

除咗失業嗰啲援助 免費教育係福利 老人家退休保障都係福利 小朋友牛奶金都係福利 business優惠待遇都係福利
某程度上 好多公共設施 譬如圖書館呢啲服務 都係福利 仲有幫移民融入(英文班) 幫人搵工嘅政府機構之類 都係福利嚟

唔知邊個鬧你港蝗啦 唔係我呀
喺一個社會 有呢啲福利係好正常 如果有堆人拎嘅福利仲貴過佢嘅contribution 係政府要諗辦法
小朋友嘅教育貴 咪幫佢哋將來contribute我返
冇工返咪幫佢手搵工
返full time都在職貧窮 係政府要保障返勞工

有冇人知GBDE, GBDO嗰啲係乜嚟，上網只查到5種